## Лабораторная работа №1
## Определение основныч процессов работы любого предприятия
### Тема: СИСТЕМА УПРАВЛЕНИЯ БАЗОЙ ДАННЫХ ДЕТЕЙ С ОПФР

#### IDEF0

![Scheme](source/idef0.png)

#### IDEF3

![Scheme](source/idef3.png)


#### DFD

![Scheme](source/dfd.png)

